波台今非昔比

波台以前都好多假膠
撚鳩人 其實有時都幾過引

但去到大是大非既時候
個個都會開認真post

而家
永遠都喺度假膠
你同佢認真 佢就仲鳩
仲要覺得撚緊你

真心 而家好失望

仲細咩..悶

十卜ching依件垃圾

多左小朋友同5毛

咁真係5毛阿麻

agger

二和b都係

好撚垃圾
抵比人叫波台狗
大事大非仲假膠

你先係

cc台個五毛list睇返黎

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
西門慶 #102056
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533
角大不角細
一齊攬炒 #33874
特效必理痛
高登色狼
連泥往 #41116
十五天
揾嚟搞 #122718
黑豹
悠然
立法會已完
神樂
P.Dybala
bbchu #10894
霸道駒
龍骨 #102096
SMS
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
精英連登仔 #50533 (香港鍵國）
jukerbb
書面語達人 #77788
平井桃
精神錯亂最佳代表#62391
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
毛澤東 #90863
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
潮吹口爆糖 #3066
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

唔好怪gap清 佢有輕度弱智

A_Milik #30768

返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549

六隻五毛阿狗

無我

阿迷奴性重阿麻，雲加都忍到咁多年啦，唔差在忍埋政府啦

政府有咩唔好?